有冇人女朋友係矮妹但大波

搭電梯果陣成日都會覺得佢幫我夾腸咁

利伸：
我180
女友150 32D 44Kg

連登仔不愛矮妹？

相都無講條鐵

冇圖你話佢33kg都得架啦

不會出賣女友

幾矮？

圖呢

你會唔會貼自己條女上黎呀

又要威, 又要...

叫我?

伯母對波都幾大下

咁你開post 把撚咩

毒撚第一次拍拖諗住上連登拿榮耀感

樓主伯母雖然唔矮
但係波大籮大，
仲要夠淫啊

無圖學人開post?

176
女朋友149

圖

成班垃圾5p仔要睇出賣女友圖去成人台啦

酸撚到我拍幾多次拖你亂鳩估

冇人想知

咁你死番波台圍爐打飛機啦柒頭

咁你咪撚係度開女友post啦
圖又冇 乜撚都冇
屌你冇圖又話人5p仔
你冇圖你話石原里美幫你夾腸都得架啦

幾撚時開女友post要比圖呀？谷精上腦就睇av啦

柒得過你開post比人屌?
真係膠都癈撚事比

[有圖]手作店啲女點解可以咁撚正？

屌你老母，有圖？你開啲post呢？

我開post問人有冇女朋友係咁，有話有圖？你打飛機打到眼矇呀

157唔算好矮啦
港女平均160

咁你慢慢吹水台吹水自我吹奏啦
比人套兩句就起哂鋼屌人
擺明就係比人踢爆冇女扮有女

157 32C/D 43kg
不過我冇180

你女友呢個比例先好
我條女太矮

我認我對波台狗係有偏見

sor囉

狗咬狗唔緊要

如果180就夾腸 咁我150 男朋友187咪含撚

搭電梯果陣呀

咁我都講得啱呀

搭電梯唔係從來都係女朋友企上面架咩

187既話搭電梯應該下巴掂到碌鳩

絲做咩踢爆人

男朋友高大威猛又大碌

矮啲嘅女仔唔係都鍾意企係男朋友上面 因為得搭電梯先有機會高過佢

唔係次次都企上面架嘛

ipad高妹
仲要小肥

人不能完美呀

幾高幾重？

見到你個名覺得你gay

其實任何情況都係女企上架喎
即係樓主A0扮A380

收皮啦你，唔通人多果陣落電梯唔比女友行先咩

Ho ball ching
而家d細蚊仔唔屌唔得，特別係波台嗰班

我剩係想正正常常女人d姐
不過又唔知點解鍾意佢

170cm
60kg

由舊登開始波台不嬲都出名假膠on9架啦
唔明點解而家波台變主流，啲新會員細路仔個撚個假膠當有趣

繼續兜啦 青頭
唔夠人講就句句屌人老母叫人收皮

高妹有長腿

知你大個啦 法師

你做慣狗拍拖都要限住自己企下面？拍拖拍到你咁撚辛苦次次都要跟規矩咁拍？定你做兵以為自己拍緊拖呀

啱啱search過你名原來係LOL 啲乜柒電競選手名黎

原來毛都未出齊拜個打LOL嘅做偶像

150 32F
最鍾意女上

logic 改嗰名就等於崇拜 goodest logic
毒撚果然多垃圾時間search人z.z

150
32F?
咁睇落咪會好累贅？
幾重？

落電梯咪企下囉，我撐樓主含撚

慣左企下面 同埋正常都係男仔企下架啦
次次企下就係做兵既話 我諗7成男仔都係做緊兵

唔會
細圍始終感覺唔會好勁
42

我開個post大家吹下水俾你個5p表情撚入黎搞事

巴打你錯了
其實前面個數字愈細視覺上睇對波顯得愈大
例如32F睇落會大過34F
不過32好難有F

上電梯從後攬女友
落電梯鏈下膊頭女友或者比佢夾

啱啊 吹下水FF下條女 講下你娘娘身材

純文字討論？

咪撚理d A0傻鳩啦，女友都未有入來女友post引戰

你就好啦樓豬
負左皮sor

屌 諗住扮工扮到悶開post傾下計
好撚煩，block撚左算

由頭到尾都係樓主單方面開戰

扮工扮到悶志在傾下計
你要睇圖最多我google一堆俾你睇喇

純粹番工悶悶地開post吹下水傾計
我都好少開post既

唔夠人講人身攻擊同玩block人
犀利

視覺上係勁
但手感上唔係

手感上一樣架
32F 同34F渣上手都係相同size
數字=計埋背脊個厚度

絕對唔同
你將個胸想像做個圓錐，cup 只係講緊高度一樣
個底唔一樣，體積自然都唔一樣

圖解會易明啲

認真咩
唔同圍既cup size係有分別
34f姐妹size係32g架啦喎
聽男人講bra懶係識咁就覺得尷尬

絲打你把口真係好，我會覺得係衝出黎柒

挑 咁你唔出相 你上黎唒乜撚嘢命啊

首先你要有女朋友，FF少陣啦，大波？

冇圖你話佢老母係男人都得啦

你地咁同踢爆樓主有乜分別

一陣又會block9你地架啦

就算你老母係男人大家都唔會信

見樓主語氣咁唔好 廢時一陣比佢咬埋一份

原來係咁
柒左
自

屌你老母4頁都冇圖

講事實都咬 講事實會得罪佢最多我say 句sorry

所以34f>32f
當然你話視覺方面32f 震撼啲我認同嘅

矮妹讀書時期都仲可以，一到25歲不了

矮妹冇長腿

開post無圖仲要串柒柒屌返人轉頭
縮返入你老母個閪度玩單機啦柒頭

175
女友153 34E

踢咩爆
咁我冇咁幸運親手渣到32F同34F既分別
不過睇落真係32大架

討論緊啲咩

我topic有冇話有圖呀？有圖我開係成人台啦
自己唔撚睇入黎屌我

細圍唔係睇落細d?

歐凱淳應該唔止153

上面有絲打講咗
數字細睇落係大啲
但渣上手會細啲

我將我女友由c搓到f

吊你老母 樓主

男朋友揸大左5個cup

絲打點買sport bra?

新數學家？

點搓？

我估佢講緊佢自己咋

都係咁揸摸搓

你同女友拍咗幾多年？

3/4年左右

係呀 我講緊鄰自己

去記得你之前好似係sport bra post 蒲過頭
都係買個nike 其實好壓胸不過頂著先，我未搵到岩嘅

用咩方法渣到咁大？
用按摩油？豐胸膏？
定就咁空手渣？

我開㗎個post
佢宜家話
要買高強度

空手

男人自然識揸，唔洗就著
我次次俾男朋友揸完都爆晒微絲血管

Me

咁咪好大力
我女友對波有啲青筋

我果個都唔記得左咩強度

唔大力邊得黎大

講笑其實意外黎 本身無諗著揸大
純粹佢本身中意揸波

唔剃腳毛既矮妹？
幾高？

有時會買按摩幫女朋友按全身
等我渣多啲先

不過老實果陣我仲發育緊
唔知發育完有無用 因為我呢一兩年都無再大

發現新大陸

戇鳩唔出樣都出對沒來睇下，唔係講經咩

考慮吓

夾到未

一齊咗兩年做過好多次
不過D cup其實都係勉強夾到
要再大啲先正

可以夾到成條陷入去起碼要f

空太大好核突

啱呀
但矮妹太大著左衫感覺好累贅

係
比例好重要

36d 會唔會覺得係太大？
32f 同36d係sister size,36d 唔會太大32f 都唔會

著衫點wfc
除左衫先係重點呀嘛

女友32D

講緊佢話f 太大

除左衫真係好正
皮膚白青筋pink lin